耀才咁多門市, 有無人識整連豬貼紙幫佢裝飾下

大家千其千其唔好咁做

平日9點至10點落盤繁忙時間打去問長問短, 阻住d 唔識用電腦同手機落盤既大客打電話落盤

星期六日同夜晚時間人手唔夠, 打電話去問長問短搞到班輪更職員做到無癮無人返shift

佢答得唔好千其唔好屌佢地老母個臭閪

千其唔好因為佢地態度惡劣就問佢地職員編號, 打去投訴熱線投訴, 佢地搵萬零蚊咋

千其唔好因為佢地答錯野去証監會投訴, 搞到公司比証監會罰錢

千其千其唔好搞到佢地做唔到生意

耀才必須炒的員工:
1. 吳越峰 (Frank Ng)
2. 蔡源浩 (Michael Choy)
3. 林達源 (Tim Lam)
4. 林鴻誼 (Jack Lam)
5. 黃嘉銘 (Ming Wong)

5大炒魷, 缺一不可
唔炒的話我條氣唔順, 就會keep住跟進耀才背叛香港市民的事件

耀才葉茂林 Your have failed this city!

耀才葉茂林 Your have failed this city!

耀才葉茂林 Your have failed this city!

耀才葉茂林 You have failed this city!

耀才葉茂林 You have failed this city!

耀才葉茂林 You have failed this city!

戶口都cut埋，dklm

召喚所有AD射手集火

星期六日都開門
千祈唔好打足全日電話煩人地
人地分行星期六日想hea返架咋

員工爆料
佢地輪住返, 好多都比人屈要返
其實唔想返
一齊屌到佢地頂唔順

曬氣啦 工又唔罷 公會又唔入 做埋d不痛不癢既事 就以為自己為場運動付出左

我罷左
齊齊搞鳩耀才搞到佢做唔到生意, ok?

Push

有兩隻耀才狗負皮

陳偉明 (Macro Chan) 就千其唔好炒
佢廢架, 隻app比佢負責搞撚到問題多多
人工又高, 養佢真係曬米飯
佢d 市場評論就係見升叫人買跌, 如果佢自己咁買一早輸Q死
所以絕對要留佢係度倒葉穎恩米

打一般線本身就打唔通，次次打38900238、38901688、38900638、38900389打3次以內都有人聽，想搵cs幫忙嘅巴打唔好淨係打一般線

乜人?!

推